# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-11-05 22:38+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: models.py:11
msgid "New Transaction"
msgstr "新增业务"

#: models.py:12
msgid "Delete Transaction"
msgstr "删除业务"

#: models.py:13
msgid "Update Transaction"
msgstr "更新业务"

#: models.py:14
msgid "Update Cert"
msgstr "更新证书"

#: models.py:15
msgid "Add IP"
msgstr "新增防护IP"

#: models.py:16
msgid "Delete IP"
msgstr "删除防护IP"

#: models.py:17
msgid "Update Domain"
msgstr "修改业务域名"

#: models.py:23
msgid "Transaction ID"
msgstr "业务ID"

#: models.py:25
msgid "Transaction Type"
msgstr "业务类型"

#: models.py:27
msgid "Client Name"
msgstr "客户业务名称"

#: models.py:28
msgid "Alias"
msgstr "客户业务别名"

#: models.py:29
msgid "IsBGP"
msgstr "是否需要BGP"

#: models.py:30
msgid "IsWeb"
msgstr "是否Web业务"

#: models.py:31
msgid "Custome IP"
msgstr "高防IP"

#: models.py:32
msgid "IP Volume"
msgstr "IP数量"

#: models.py:33
msgid "Client Domain"
msgstr "客户域名"

#: models.py:34
msgid "Source IP"
msgstr "源IP"

#: models.py:35
msgid "Source Port Mapping"
msgstr "源端口映射"

#: models.py:37
msgid "Registry"
msgstr "备案号"

#: models.py:38
msgid "SSL Config"
msgstr "域名证书"

#: models.py:40
msgid "Deleted"
msgstr "是否删除"

#: models.py:41
msgid "Create Date"
msgstr "创建日志"

#: models.py:45 models.py:46
msgid "Transaction"
msgstr "业务"
